作為毒撚⋯地鐵座的玻璃屏是我和美女最接近的距離...

靠著玻璃屏，幻想著對方的溫暖

返屋企打飛機啦成毒鳩

屌你啦 坐個地鐵都要貼人上黎
抵你條毒撚溝唔到女

same
樓主有無學我
索佢地陣味

咁似我既，係咪九龍灣？

係我
比你發現左

落車啦

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

好撚毒 吊你

呀嬸都影

如果塊玻璃有洞洞可以聞靚女屁股味就好

好想後入

有時有
有女仔行過都會偷偷地索下

有條毒撚偷影我

好有文人氣色

得兩cm左右距離
感覺到佢一絲絲既體温
仲有一陣陣既香味

放屁都係香的

有無同好

係

得一張 ？

好簡單，比錢就可以啦，1400高質hg，自己上4網找找

唔同感覺囉